九巴見到舊咁既野

是否人臉識別 定係不嬲都有

應該係普通CCTV

係咪第二個車門 如果係嘅話就不嬲都有

預防乘客未落完車，司機就過早關落車門

中門 cam，俾車長睇o的客落哂未，都用o左最少有 10 年

上層都有cam啦，都有好耐

應該係取代舊式九巴果堆鏡，比車長睇上層環境

人面識別係software
用咩cam無乜大分別

放心
超低清

遇過巴士上落車車門各有一個，上層樓梯位都有一個
感覺好差

幾耐冇搭車？

九巴高層好多退休警

自己諗

返送中白色恐怖大事記

岩岩放完監

草木皆兵

被監視妄想症